當年我同習近平老婆發生過性關係, 想知再講

堂堂中國第一領導人食my口水尾

唔知彭小姐仲係咪好似廿幾年前咁粉嫩咩

安已不

冇人問問題 真係冇人想知多啲?

樓主老母俾我中出過 想知再講

又唔係屌你老婆 點解要不安

應該有國安想知

你係個處男 東ff too much

等睇樓主失蹤

報公安死全家

巴打 玩還玩 你攞呢個講笑 睇住出事...

我信香港仲有法治

下世小心D

一陣你屋企樓下會有部7人車
直接車你去福田
回鄉卡都唔洗帶

上去同佢老婆執番劑

冇圖你話同政治局常委群P互射都得

包膠

咁都畀你估中
我又真係試過喎

屌你老母呀報警撚

驚已報 樓主bye撚bye

IP都唔洗check
連仔會主動通報
rip

不如你話同刁刁玩屎忽啦

帶緊樓主搭洗頭艇 你問我答

我信連仔唔係啲咁嘅人

等睇樓主上CCTV 拍片認罪

有一個負評

巴打好波
習大大要接你上去3p了

為人民服務

平時不畏強權 擁抱自由 甚至要勇武立國嘅連登仔去曬邊

你一直在玩命.jpg

RIP

警方列左傻人發現案處理

頭盔都唔戴，有乜野同個官講啦

呢個世界真係多on9仔
睇你幾時上網9up到出事

巴打加油

習總個女我就屌過
trump 個女我都hi過

成班垃圾

外國撚

肥系大隻係樓主老母

想知

肯撚定

有冇戴套

想知，求詳細

上一任果個下話

緊嗎?

好信唔信信香港有法治

係明朝已經俾東廠捉左入去彈jer jer

樓上幾個知唔知 報警撚 點解架？

都唔係呢種情況講

頭盔都唔戴

rip

勇武

婚前定婚後先

婚前就應該有機會留你全屍

中南海is watching you

佢老婆當年做軍妓係人都知，屌過有幾出奇？

挑 上過佢老母再出黎認屎認屁啦

樓豬byebye

廚房幾大？

講多d 件事係點

幾耐之前？
點識？點食？

樓主報下平安

臭閪你都屌

有乜事叫雜種落嚟告，再上庭做證人呀

港共要入你有幾難

係咪落過嚟香港做七日鮮？

你又知習總冇上連登？

樓主 係咪 仲係度

不誠實使用電腦罪

唔想知

樓主幾時會上大陸？過關前記得上黎同大家報平安

樓主好快會 "被" 坐洗頭艇﹐
然後 "被" 自殺...

中國政府做野真係快

我都想睇吓點樣告我屌柒蟈家領導人

習包子老婆比狗屌

樓主去到邊啦

我信你㗎我信你㗎

信你係戇鳩

宜家共朝都唔好得幾多

吾想知

樓主肯定唔係中國境內先夠膽咁講啦

你一係就係最好就係外國
唔係就祝你好運

樓主去左邊

樓主仲存在嗎

樓主出黎啦

咁你都係阿伯

161 比法院廢左

推到有甜故

警已不

樓主失蹤

可能習近平老婆唔是彭

樓主 位唔是咁上的
等我幫你推到比國安見到
再見了 下世小心啲

推一推 少一個煩膠

祝下世好運

咪係波台出緊膠post,冇野喎

報下平安

笑左出聲 屌
唔爭氣

電子公安己報

等9月22號做洗頭鐵既首班乘客啦

綁係車頭

樓主人呢 再講多d 啦

有新聞話亂講大大嘅花名就已經.....

希望樓主無事

洗頭鐵

去左報警

又多一件失蹤人口

樓主好波
幫香港人增光

樓主呢

高鐵通車第一個捉你去搭車

已經無聲息地死左

召喚樓主